原來毅進制係用肉眼睇嚟計數！

Link入面有片